[公投]lovelive算唔算廢萌

算
唔算

竟然仲有討論餘地？

好奇一問

十幾年前既事都好講